勇武>休息>思考步署>宣傳>勇武>休息…無限loop！如果抱住和理非原則點做呀！？中間有撚和理非空間呀？

和理非係和平理性非暴力呀！你有咗和平理性非暴力呢個原則鎖住你做條毛咩？你剩係叫人做已經同你既和理非原則有衝突啦！

Morning, Sir!

on9共諜，唔該晒幫我推post

白痴

你點知的

Morning sir
你老母就比人推緊

乜你原來唔敢推我其他有人撐既post呀？陰公囉，駛唔駛我教你耍手段呀泛民左膠？

學佢地日日上briefing, debriefing, pro briefing